第一次講電話就話同我結婚

啱啱收到個電話訪問嘅call

我
電話訪問條柚

:請問先生你嘅婚姻狀況係咩？係未婚？分居？離婚定配偶已不存在？

:不存在

:唧係從未結婚啦，哈哈。我同你結婚！哈哈哈哈

:

我呆咗唔識返應
宜家好後悔無問佢攞電話